應該係M 記唯一既 made in japan 野...

請大家好好珍惜

佢應該係講個袋made in japan ....

好唔好食 定bbq好食啲

呢隻好食 我覺得無伏

得呢隻味係？其他2隻呢

淨係食左櫻花味咋...
其他味等其他巴打發掘